對人好 人地未必對你好

做咗人廿幾年道理都明
但總係覺得人之初 性本善
點知到最後都係被反咬一口
以後都唔會再以德報怨

你信性本善已經錯左

錯晒

天性一出世就定 佢係仆街既 一世都係仆街